好多大媽認係跳舞群組去做撿測

唔係都認做係, 因免收$240
真係去過就唔做, 等５仟蚊先去做

屌你老母hk01放link?

呃click rate?

有5千，好過抽新股(如果有，)